聽日最緊要人無事

我無野講了。

最緊要人無事
人無事先做到世界冠軍

如果5.27失敗 有plan B